「連燈力」基金 呂布軍第二十四次股東大會，昨晚錄得史上最快最大敗仗！不足一小時即蝕10%！

「連燈力」基金 第二十三次軍議結算

目前「連燈力」大將 呂布剩餘775.34HP (預計) 累計虧損-22.47%

「連燈力」基金 第二十四波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，穩健投資，為燒賣舖進發。

一軍為短期戰線Daytrade陷陣營，二軍為呂布親領赤兔部隊。
請諸將及軍師團註明兩軍進軍方向提議

1. 本次軍議操作為ALL IN制， 收集此帖巴打軍師將領意見
2. 收集軍師兵士們之股票後奉先設下點將台再聽天由命買入。
3. 一軍買入時間預計為盤前16:00。
4. 二軍赤兔隊無限期反省中，不定期再次進軍
5. 一軍陷陣營賣出時機分為↓
a. 到達預計賣出時間為盤前21:00、盤後07:45或開市緊急調動
b. 增幅到達7%將立即設下5%止蝕位保存勝仗
c. 10%止賺及止蝕位，若為QQQ 上下限改為3%。
6. 若陷陣營該次結算資金增長5% 隨機選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串
7. 呂布將保留最終決定權

第一次股東大會

第二十二次股東大會

呂布曰：膠龍游淺水，我屌你老母

呂布誤中奸計，武力100 智力70操盤，請絕對相信本將軍判斷。

Gme 將軍 你次次都唔聽忠言

幾時出隻逆向呂布ETF

大佬呀 你次次盤前高追 賭盤前都睇定D先啦

你真係搭沉船

呂布曰：膠龍游淺水，我屌你老母

Gme

nike

將軍會否考慮改為盤後進軍，盤前收兵？

Nike+1

gme

虧損戰犯

晨咁早本將軍未訓醒

微臣夜觀升象，riot 必有異動
配合btc 跌至52000，本夜定必反彈

咁佢盤前爆升我咪死

琴日好撚勁

起碼要屌一星期

Mara啦

將軍！今晚進軍GME，共享散戶之榮耀！

tqqq

臣都話MMM
就好似人中呂布咁, 3m高， 碌鳩長

今日一定要買RLX
睇下隻屎已摸今日升到成隻HI咁
就知RLX今日會跟

琴晚叫咗你GME又唔聽
你買gme 回咗本啦

gme!!!

AMD + 3M

GME

而家買會唔會高追架

沒有最快，只有更快

我覺得今晚有機會上返二百幾三百
琴晚其實係修復返 財務報告唔好嘅失地

GME GME GME

不過當然呢隻股 已經好難用常理去推測

點將台
Nike GME
(奉先想撐Nike)

智力冇可能長期高過70，
50才合理

臣以為共匪欺人太甚，剿匪乃順天之道，故入Nike冇得輸矣

唔聽陳宮話

將軍 出兵gme百戰百勝 為何捨易取難

話明叫呂布 梗係唔聽忠言啦

講真 根本佢都唔諗住贏錢
佢就係想鳩下鳩下 先keep到你地留喺到笑佢

期權日應用莊家之劍斬殺莊家之臣，
如納指100主連盤前綠燈可買入soxl，然後在一小時後賣出
反之買入soxs同樣操作

GME
AMC

intc

將軍，耐克為上乘之選

我想1000變1000萬做神話架

nke

咁你應該買option先有機

做唔成神話，可以做笑話

星期五 gme

SQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ
穩中求勝

紅海有一巨龍堵塞河道乃大凶之兆
將軍強攻SQQQ方為上策

哪兒來的巨龍

HOFV

將軍輸極都有
張角佩服

本教主已經提左佢好多次

tsla，上700

bidu

係wor，買百度，今日港股升，baidu 美股實回彈！

tpgy

將軍 在下日觀天象 發現ZOM光芒萬丈
此妖股昨晚已谷底反彈
今日誓必破2

奉仙 率眾妖害人
連登 積怨何容忍

又俾呂布燈死

奉先，百度跌咁多，差唔多跌完
末將建議攻打bidu

將軍 輸人不輸陣 請進攻耐克為信念而戰

將軍 建議今夜夜闖妖股EYES 完成增發後或會有一番驚喜

你有買咩

將軍請保衛我城
為Nike而抗蝗患
(放我GME一馬)

眾將意見奉先收到
用膳後整合下

CAN

TME，搏反彈

無講二軍淨幾多HP

放棄咗

NKE啊主公

長期nke股東

BILI已完成在港二次上市 相信大户已成功低價買入 固長升期即將來臨
然奉先智力仍處於高估狀態 合理估值為55
因此本人將繼續觀望 且慢入場

intel啦
起工廠好消息
起硬

建議對BILI實施圍城戰術
而短線可考慮RLX超跌反彈

哇屌今日啲嘢正常咁多

NKE啦 支那仔話沽爆佢

RIDE

將軍，昨夜TRVG暴升7%，唯將軍未及時召開軍議，恐已錯失良機
臣無推薦

妹股黎wo

要求all in gme

點將台
NKE GME RLX RIOT

NIO

靜靜地贏好過刺激咁輸呀將軍
而且破頂呀

末將建議舉兵攻打CCIV

Nike tpgy

將軍買gme就一早返家鄉啦

後入前出

將軍 舉軍突襲Koss為上上策 今晚必定延續昨日升勢

奉先唔信

膠龍游淺水仲唔黎獻計覆桌

NKE ss班支那人

NKE!!!

同我死出黎

有無講多D呀軍師

之前有10萬部車既訂單 之後比沽空機構話係假單急插話佢車都做唔到 但係佢下星期就會拎部車出黎比人睇 有大型工廠 有好多機械人整車 幾多電動車廠得個概念都炒到飛天 依間乜都有比人沽到依個價

GEM啦,今日星期五期權埋數實有野睇

將軍
Yala
佢er 靚到仆街
負債超少
琴晚去到低位回彈
相信今晚重回高位

AMD
INTC
GPRO